（天水圍人入）前嘉湖北區議員李月民做嘅好事

就係佢報狗 搞到個大肚婆俾人拉 仲嘔

呢件臭鄉黑 唔死都冇用

5 push

一個人都冇⋯

.

終於有人

輸民意的 讓他走吧 ò--ò

Jm9…

南亞仔

做乜用不推

直至今日都仲係現任
1月1日先前任

條仆街啲衰嘢點止咁少

反正都係已完

波台狗李月民

抵佢個仔同佢餅印一樣咁柒

推撚死佢

到底呢條友幾時死

Btw 佢有上連登

我想佢個仔死先

林鄭都有上

私了

佢直情有ac 波台狗嚟

Why not both？

佢個仔喺英國

一個都不能少

李月民如果你再搞事 我唔會放過你

有畫面

條4眼畀人拉咗未？

push

推

Help push

樣呢！

自己google la 個地中海 見到都想嘔

PUSH

努力追擊佢呀南亞仔
想知麗湖美湖有冇比佢搞

屌佢老母

一定會 如果佢再搞事 後果自負

一樣有

圖定老母

南亞刀手出動？

死賤種

鶳

條仆街輸撚咗唔撚憤氣就搞9人
我祝佢個仔喺外國重病燒撚晒佢啲錢兼客死異鄉呀

s

堆

屌佢老母 死全家

斬佢咁益佢 不了

佢個仔成日冇料扮四條 唔係佢老豆 佢咩都唔係

幾時死 冚家

做撚咗廿年議員，今日lastday。

？？？屌

但麗湖好似已經選完

個阻膠樣emoji
一世都記住佢

臨別都要害居民

佢隻馬收咗皮？

其實佢畀人拉咗未？

臨死都要害人

死唔斷氣咪呢啲⋯

佢屋企極速批核

痴撚線 推推推推

可惜佢個仔喺英國

呢條冠種咪揀唸住走得甩

Push

佢上條撚 肯撚定係佢助手上 然後話佢知 日日都有人屌佢老母 佢睇撚得落

Push!!!!

DKLM

一定要佢收皮

佢老母係連登最大公廁

呢條友團隊係選舉當日打電話嚟拉票,我唔撚係佢選區
問佢助手點解有我電話又答唔出再cut線
已報選管會,唔知有冇用

梗係冇用啦

sorry,手快不推文,推返先

仲係在任架條賤種

屌,好撚在佢落選咗

臨別送大禮

差少少就送佢唔走

仆街仔

屌你老母

佢個仔的確幾仆街

佢做過咩會咁難踢走？
公屋撚唔知咁多,只係知佢做咗好耐

P牌係咪唔郁

Help

佢種票高手 加景湖有popo house

retweeted

Thx
Btw any link

李月民個底紅到仆街係到扮黃
落選左仲搞事，正賤種

仆街習慣左不推文自膠

佢個仔同佢一樣咁仆街 成日靠痴 正一菠蘿雞

無乜聽過佢個仔做過乜仆街野？

佢成績勁廢都讀到名校

幾時神獸

支持

推上國際

仆街到咁

大把你睇唔到

推

落選咗仲做咁多仆街嘢？

推到仆街

推！

唔知點解啲人成日慣左拉post

痴撚線

pp

咁撚仆街

仲有條仆街仔界票，界多百幾票就出事。

南亞仔係天水圍人

幫推

推返

其實佢都已經做咗已完啦南亞仔你搞呢啲考古其實無意思
諗下以後革命點行落去仲好過

冚家跳樓死

英國啲樓咁矮 我驚佢個仔死唔去

李月民佢仍然想控制住業委會

佢喺業委會會議老羞成怒所以報警搞𡃁仔洩憤

佢係鄉黑 好中意同pk去小桃園酒家食飯

Thx

嘉湖嘅業委會？你點知
BTW如果嘉湖人黃嘅話佢好難控制到

唔跳樓可以跳北海

正仆街嚟

佢琴晚種到俄羅斯咁 過100%

麗湖佢已經收咗皮 因為景湖有popo先咁麻煩

餵codfish 一流

係啊

有popo就無撚得救🤦🏻‍♂️
你住嘉湖？

再仆街啲都有

係 不過我住翠湖 屬嘉湖南而唔係北

屌你咪撚亂嚟啲codfish我要食返fish and chips同炸codroe架

應該對魚嘅品質冇咩影響嘅

公海咁自起有啲危險🤦🏻‍♂️我最盡都只敢講自己八鄉

有你會食返佢個仔落肚

冇咩所謂

你都啱

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

咁可能因為你和理非唔多出前線啩🤔

up

因為係 我之前啲po已經有講過

要搵一定搵到

有咩事 火魔佢間野

咁可能你之前啲po都唔應該講
我一直都只有同人講過我係八鄉北

水浸啦 佢個office喺商場入面

潑咗出去嘅水⋯⋯⋯ 收唔返

個po革命前？

屌到啪啪聲

係

幫佢屋企大裝修

佢office喺銀座商場2樓

office都冇用,唔會痛
搞屋企差好遠

721

咁可能你太年輕我撈過一次革命之後已經成個privacy awareness出曬嚟

認同屋企好啲+1

唔係天水圍人都入嚟

习曱甴

依條賤種

幾撚時死呢d垃圾狗鄉黑

依隻垃圾

咁卑鄙！

畜牲

吹水？

輸9咗，玩報寸

佢個仔係邊讀書係咪都係天水圍？

屌你老母現份區議會有冇辦法做鳩呢條仆街

英國讀

你覺得離地派會俾自己既心肝寶貝到天水圍讀書

搶業委做將佢連根拔起

尤其呢類鄉黑

係做野既 連埋隔離果個湛家雄一齊搞埋佢

支持啊

唉

Agger

輸左就係到發爛渣
呢件死廢老真係不得好死
搞到人地大肚婆陀住個B都要比班黑警虐待

抵佢仆街

佢依家邊忽仆街
依家興玩政治酬庸點都唔會少左佢果份
分分鐘下屆比佢呃呃氹氹拎返個位返黎
對待呢啲死廢老真係唔可以手軟

所以而家要搶埋佢個業委先一步步將佢連根拔起

唔單止要連根拔起
仲要封埋佢撻地
等佢連種植機會都無
呢啲冚家剷死唔眼閉架

佢BB仔有咩事條仆街唔會好過

用佢個仔嚟餵魚

李月民幾時死？

要靠大家努力

+1

區議員都咁好撈
睇黎就共真係fatfat

條仆街，應該係天水圍最撚閪議員

條仆街貪埋貪埋好多

肥婆先係

李月民條冚家剷

邊個肥婆
利申天水圍人

推到佢仆街

黃X玲

一定要死全家

Agger 同皇軍一樣

tui

Pppoo

坐埋一枱，知咩事啦

一定有做過愛

推出去

依啲可以召喚神獸

721搞手坐埋一台

好仆街

區選已經輸鳩晒架啦
仲要係到搞事
啲少數反對派真係好麻煩

收佢皮啦屌

有冇ching可以幫佢剃光頭

就係收緊 佢老羞成怒搞大肚婆

我要斬撚死黑警同所有支那人！！！

你意思GTA5入面

重要等下次?

推佢老母比人屌

擠牙膏

攞佢老母啲骨灰嚟劣𨳊

呢條仆街一定要長期跟進

魚都吾食

呢d仆街多數有貪污

仆街李月民報警撚

dllm

污染海洋

又怨婦又小器

輸撚左百幾票唔服氣

已經出埋𠝹票都輸百幾 好心佢就認輸啦

冇你都唔信

垃圾廢老，早死早超生

仆街

推到佢死為止

佢搞唔搞事都好似唔放過

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

好彩佢無當選咋

Agger 全家都要

因為嘉湖人忍咗佢好耐

要佢死更快

要死全家

呢條仆街幾時死？

Fuck him!

希望而家

I fuck this bastard and his son a hundred times a day

推正仆街

推到條友認錯

721條光頭閪李漢民同呢條李月民都係一鳩樣賤

死廢老

佢都唔係多

屌你老母
睇撚住呀垃圾

一個唔小心就去咗堆填區

推爆

求其搞個天價維修工程，再自己人圍標
賺錢賺到fatfat

仲有管理公司 shuttle bus

push
仲要開緊業主大會 趁無人先報

甴近平

條仆街依家仲賴緊「黑色恐怖」搞到佢輸架

正仆街

黑警阿嘛

最近有張宣傳單張架 話自己任期內做左好多野喎

幫哩條撚樣剃光頭就冇而家個樣咁柒

你啱 咁不如就剃佢一邊眉

其實D鄉黑最鐘自己賣自己

利伸 :非原居民